prot. nr 49. Schützi pois Hans tunnistab Beekman 6 puud raijonud.
Mõistus
Beekman peab 4 rbl masma.
Kohto otsus on kulutud.
Kui 1 näddali eest ei ole masseto, massab 1 rbl trahwi.
Pä kohtomees Märt Pok
Juresistoja Mihkel Männ
